[警報]五毛嘅目標喺大家嘅注意力

由於五毛冇辦法del post
想令大家睇唔到行動post嘅方法就係洗板spin走啲有用資訊
我發現最近有啲account不斷share啲「新聞」
呢啲post有以下特點:
1. 冇內容出處，純copy and paste，唔似連登仔風格
2. 內容多數喺關於某啲人講咗啲咩 (包括中共，親共撚)
3. 標題誇張
4. 出post嘅人每日都會出大量post

建議如下:
1. 見到五毛post，千其唔好推，唔好留言，最好完全唔理
2. 如果發現個account經常post呢啲嘢，最好就block咗佢
3. 每日都搵行動post嚟推，仲要得閒就推

連登被嚴重滲透，呢個已經係常識
大家可能比較熟悉分化同放負呢兩招
最近仲有用啲刺激大家嘅內容嚟洗板，令到我地回覆推post，進而借力幫佢地洗板
當行動post out of insight嘅時侯，行動就容易out of mind
大家錯過咗行動，就等同與手足們割蓆

希望手足們一齊幫幫手
光復香港 時代革命

以下係啲行動post:
12.8 港島遊行

攬炒聖誕，正式啟動！

[行動]12.8民陣 國際人權日遊行

自推

Pish

明白
即係只推送頭行動post
疑似熱狗嘅就不推文鬧佢分化

Push

所有非行動post都要拉

push